警察新戰略

警示
近幾次示威
警方都選擇係不合理情況底下係示威者人群中間設立防線
並以警員被包圍為理由
立即推進將示威者逼向四週
引致影響範圍增加
再退卻吸引示威者跟隨防線對峙
然後動員警力包抄
傳媒畫面就會係示威者主動衝擊防線並施以暴力
情況並不健康

求對策

求破解

順佢意先做低假包圍網入面果幾隻
先再打番出去
唔好俾人內外包差

佢哋針對既係和理非道德高地
而家再比佢搞多兩次 會失去和理非戰略點

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

膊頭有花既同我入黎

push

佢就係想你咁 之後唔洗諗申請到不反對通知書

推

留條通道比佢地走囉

用tvb分化勇武 同騎牆派和理非
但一輸個個高地就會比政府連環發炮打

佢地緊唔係走啦
一定做好多小動作加啲梅等你圍住佢哋

勇武既兄弟就會每次比佢哋吸引到包圍網絕殺
真係好唔健康

今日你睇班警又戰略性地龜啦 之後晚少少又四邊包抄

咁搞法和理同勇武都好傷下
衣家個活動一完就打
和理無準備同老人家細路走唔切實中幾個
勇武就因為四散關係多左好多防線出嚟
搞到分散曬

點解要跟隨防線?
唔跟得唔得?

你講中重點
現場環境係會吸引到示威者同警方對峙
因為現場兄弟無鍵盤見到個環境咁立體
會係警察主動Set 個環境你跟

下次就要醒水

一跟就入籠

跪求現場兄弟唔散都唔好玩陣地戰
每一段時間轉幾個街口

唔好守路障
Set 完一個路障就走等警察慢慢掃垃圾
一路走一路起
要攞主動權

請佢哋出去得唔得？

點解要玩遊擊因為你永遠唔夠裝
優點係隨地可以補給
所以永遠打運動戰呀

我覺得由佢set
永遠唔好理佢條防線
佢一Set 就去第二個街區
警察守要好多警力
你做攻果嗰永遠賺人力優勢

其實佢地冇咁醒目
今次點睇都係order出問題啲犬先會俾人圍
離現場有段距離嘅人仲唔知頭唔知路咁放啲犬上落橋

其實有無張紙都無所謂
佢係咪都話你非法集會

樓主分析得幾好

點搞？

推下

盡量唔好同警察接觸
玩遊擊戰一兩個鐘之後大家會有時間睇番傳媒直播
如果有被包圍危險
擇日再戰

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

推咗先

同意，示威者唯一優勢就係人數，一係就人數多到反包圍，一係就不斷遊走。發夢有d電影有時落單嘅差佬就人牆擋住，圍住佢剝佢裝

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

多謝
但都係書生論戰
無 Q 用
唔想大家係非必要情況下送頭
總之
我覺得
佢想你亂
佢想搵人打
你搞到佢比你更亂
搞到佢無得打人

佢地係放餌出尼引示威者
其實要解決好簡單
佢放餌 我地就恨恨咁食左個餌佢

今日就係好好既例子
有4個警犬，餌，比一堆人圍
D人仲大叫唔好打唔好扔野
跟手一堆犬尼“救”佢地
打到圍果班人仆街

下次佢地放餌 大家識做la

你畫圖解釋會好d

都好，搞到佢地唔敢做餌，唔好怕咩暴民，反正TVB點都話你係暴民

建議唔好拆佢裝
我哋要佢個政治成本
唔係要有形既野
目標要清楚

唔好比佢吸引，凡事留距離？
我覺得如果我地引到佢地係不合理嘅情況下開第一槍（+比記者影到），我地就可以搏嗮命咁向前衝，D狗會驚咗個氣場
英國對法國嘅戰略就係咁，英軍成排衝過去，行到距離20幾米左右就開始打9法軍，雖然一開始死唔少人，但係最後英國都係靠呢招贏

發夢總要有醒既一日
依家已經差唔多時候

香港人咁鍾意和理非，咁咪一齊訓地下，變成佔領唔係衝擊lol

拆佢裝俾前線用而已

我想講上街勇武最後係想做一個籌碼出嚟談判
因為我地本身其實政治上權力咩都無
所以要做一個存在艦隊出嚟
其實唔係攞嚟打
係攞嚟傾條件
唔明咩叫存在艦隊請 Wiki

1

建議打遊擊 且戰且轉場

例如你推梗上水
網上話十幾架PTU黎梗
等佢地剛落地settle
就拉隊轉元朗咁

圍住幾隻狗 其他國家d狗冇左
仲等人吹雞

推 求破解

我都係覺得永遠唔好比機會佢動真格
612其實佢都未用曬佢已有力量
我地既優勢係運動式對峙而不衝突
一句話
管治困難而非無力管治

文戰上係要逼佢屈服而唔係趕佢落台

我覺得獅子狗們有得打人會好開心
如果無得打人就會好谷氣

佢要係唔合理嘅地方set road block, 咁咪轉移囉，一邊挑釁一邊轉移，等佢地谷精上腦

我無野講

唔好正面衝突，佢地一班一齊難攻/打傷佢地，裝後退、格檔、過程示弱後退（鏡頭stand by)

都係要點 但和理非付出程度要求佢哋做係好難
勇武又唔會育突然唔同警察打無啦啦坐低訓底或走佬

示弱真係好重要

一事係全部人迫過去打
冇可能次次退 要次次都進迫
打唔嬴都決定左係會輸晒架啦

直接對抗就算多十倍人 唔夠裝唔夠訓練都係唔會勝利
好似西班牙人打印加咁
反而邊打邊走邊示弱
拖死佢
佢頂盡 3萬人
每星期 都有一部份人 Ot
佢可以做幾耐
Full gear 體力消耗唔係講少

一字記之曰 : 打！

拖住打

根本一早想人衝

有路走就走，無路走可唔可以坐低拿出手機，等警察散左先企返起身走？

遠距離走動果message 要做得好好

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

外圍人要暖傘 遮鏡頭

咁我地大部分香港人兼勇務又未去到汽油彈長矛陣
我都唔想有一日係咁
黑警後面有大陸休班警

大家有冇諗過唔係解放軍而係抽調大陸城管自由行
要控制可用武力去到一個點
要佢不能進不能退

我怕政府用警力迫大家一去到以為係生死決既時間
佢用非官方武力清洗
佢政治上無傷㗎
群眾同群眾打之麻
之後仲可以假星星哭兩野攞光環
但示威者就比人血洗左
送頭好易
達到目的好難

佢就係搏你唔敢郁，你郁一次佢以後唔敢用呢招

幫推 一齊集思廣益

無不反對通知書好不利
抗爭人數根本唔能夠有時間集到人
黎一個捉一個
重要係合法捉人既黎

你想贏警察，定係贏民情？
贏警察，守得住條防線，跟手佔領上水？

人哋提咗個可行的方案 試都未試就ban? 邊個阻佢哋走咪撳住佢囉， 咁多假設實唔得架。

雖然留通道確實有戰術隱憂，但成班日分紅海開路比佢哋走 都仲開波 ，就佢一定哋錯，到時我哋還拖都大條道理。

事實係佢哋收的order 一定係冇所不用其極咁儘快清場，i.e. 引你哋出手有藉口清

民情係遊擊既生命線
你諗下
無民眾補給無教會開避難所
無人開急救小隊
一次足夠致命

你啱

一個星期先一次點會頂唔住
又唔係日日都搞
每星期一部份人OT咪輪更，講到依家班警全部每日OT無得訓咁

你過勞死佢都未死啦

破解咪就係真係圍撚7中間果班差佬，等佢地唔撚敢再用囉

第一日已經有人講

我覺得係死局
每次和理非遊行完都一定有衝突 然後有人被捕流血
旺角係咁 今日都係咁
情況只會繼續惡化落去

趁無記者 人多既時候
打完怪 都要執裝既 等佢地無人再敢做NPC

一開波就順佢意包圍佢囉

Push

佢哋有理冇理都癲撚咗人咁打人
睇死777條死老嘢話攬佢哋
Dllm 嬲到仆街

其實香港一早要咁
係啲人未意識到自己同乜野戰鬥緊

即係而家
一。
留通道，
等佢地無得用救犬做藉口衝散人群
二。
食咗中間個餌佢
係咪？

仲有三既
一有防線大叫我哋去下條街整路陣
你係度慢慢推啦

拆裝要留意唔好掂把槍

係

究竟應該點

推
聽日去沙田遊行

隔離好似有人開 post 討論地形 我覺得係必要既

趕佢地出去 唔俾佢地入人群

天滅黑警

up

同埋總會有便衣唔帶委任証
用意係煽動示威者情緒

我會勸就算有任何人激你都唔好追過去 做唔到恥笑佢都原地對駡算啦 有一定比例都係兄弟沉唔住氣一條友沖上送頭

如果大家將圍係入面嘅狗打，今日會死左10幾隻狗
退一步淨係用野cool住佢等佢郁唔到都好
問題係我唔知可以點衝破依個關口，我就未可以做到依步，但絕對接受

一日唔反擊 一日都無對策

就算俾到藉口佢清今次
都唔會有魏晉仔想做餌

只有開條紅海

增加密度 減慢速度 前人同後人不能相隔多過一個身位
每經一個街口都用口傳口方式傳遞訊息
後面斷左即刻停 退後連接返

心底上係會有怒火既
但大家都知就算有人做得出
都唔會夠人數達致你要個目的(應該係令警察恐懼
實有兄弟唔怕死
但我哋要諗埋隔離啲兄弟姊妹
做得出 警察會再用高一個層次暴力搞身邊既同路人
你唔可以一次過解決所有對手

後面既人就保護唔到

反擊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

拉出黎打

啱 基本法保障集會自由

true. 推

民意係重要
但如果民意唔進步
香港都唔會有得救

背對背

拉唔到人拉盾都好

人多都無用, 一隻獅子跳落羊群會驚？

How abt 唱詩歌

打游擊應該最好, full gear唔快得去邊, 又或者試下幾區一齊/輪流開花

係，今日有巴打成功搶到gear

好似佔旺嗰時咁出黑社會
或者忠義民團

一邊目的係清場，另一邊目的係啲咩？

目的係嚇示威者令你驚同亂
一失去理智打狗時
Tvb 又多兩發道德子彈
仲係好多人唔睇直播睇傳統媒體

睇左今日隻肥狗乸條片既就知
根本就冇人圍,大家都好合作
空間多到係佢要跑6,7步
先衝到向前排出spray

我地唔可以再以為和理非就唔會比狗咬
癲狗係會主動咬死你

佢哋推防 唔好留戀 就閃去下個街口 set block set 完又走

唔洗搶班狗都會跌彈匣比你執

Ps 知講笑
但提醒各位真心膠唔好執

而家唔係少人到幾百個喎
要撤走一條街既人你知唔知幾耐

拿你講既野就一早做緊
6點半已經預備撤
8點set完block就散
唔明你講黎做乜
冷氣軍師味濃到

推爆佢，比更多人知

今日真係冷氣緊
不過旺角個日真係比警察一路帶入到旺角包圍網

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌啦宜家不反對通知書好似係比個機會佢地發洩報仇咁

市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

議員勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

分析
但尼你老母

便衣影大頭 加 煽動示威者

旺角同今日唔係後退被打咩？

遊行影大頭，撕紙無得唞
廢老打人，不要放人
只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
散仔打空氣，大SIR好谷氣

人少做街坊，人多唔洗慌